{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "서씨네큰댁"
    },
    "text": "ソウルの大川海水浴場に位置するポクヘジャンクク専門店では愛酒家のために特別な味を提供しています。 この食堂は保寧の郷土料理が味わえる所で、様々なおかずが提供され情感が感じられます。 その中でもワタリガニの醤油漬けや太刀魚の煮付けとともに福ヘジャンククが一番有名です。 このポクヘジャンククは2つのタイプに分けられますが、1つは唐辛子粉を入れずに清くさっぱりと煮出したボクシリ(福マルタン)で、もう1つはピリ辛に煮出したボクヘジャンククです。 福寿里はスープが牛骨スープと似ているほど白いですが、チョルボクと一緒に作ったシャキシャキとした豆もやしと防風ナムルの組み合わせが特別な味を出し、二日酔い解消に役立つ。 その他にもご飯を巻いておかずとして添えて出てくる塩辛い漬物と一緒に食べるとさらにおいしいです。 一方、ポクヘジャンククは、より辛い味を好む人におすすめです。 辛味タレに豆もやしが和えたピリ辛ポッチムとアンコウチムも人気メニューです。 このレストランを訪れるなら、大川海水浴場で楽しい時間を過ごした後、愛酒家ならぜひ立ち寄ってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポクヘジャンクク専門店はどこにありますか？",
            "answer": "ポクヘジャンクク専門店はソウルの大川海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ポクヘジャンクク専門店ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "ポクヘジャンクク専門店では、福ヘジャンククやワタリガニの醤油漬け、太刀魚の煮付けなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ポクヘジャンクク専門店の福ヘジャンククはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "福ヘジャンククは、唐辛子粉を入れずに清くさっぱりと煮出したボクシリ（福マルタン）とピリ辛に煮出したボクヘジャンククの2つのタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "ポクヘジャンクク専門店のポクヘジャンククはどのような味ですか？",
            "answer": "ポクヘジャンククは辛味タレに豆もやしが和えたピリ辛ポッチムとアンコウチムが特徴的な味わいです。"
        },
        {
            "question": "ポクヘジャンクク専門店のポクヘジャンククは二日酔い解消に効果がありますか？",
            "answer": "ポクヘジャンククのスープには牛骨スープと似ているほど白いスープが使用されており、チョルボクと一緒に作ったシャキシャキとした豆もやしと防風ナムルの組み合わせが二日酔い解消に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "ポクヘジャンクク専門店のレストランには他にどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ポクヘジャンクク専門店では、ご飯を巻いておかずとして添えて出てくる塩辛い漬物や、豆もやしと一緒に和えたピリ辛ポッチム・アンコウチムも人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "ポクヘジャンクク専門店に訪れるためにはどのようなアクティビティを楽しめますか？",
            "answer": "ポクヘジャンクク専門店を訪れる際には、大川海水浴場で楽しい時間を過ごすことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ポクヘジャンクク専門店には何種類のポクヘジャンククがありますか？",
            "answer": "ポクヘジャンクク専門店には、福ヘジャンククとピリ辛ボクヘジャンククの2つの種類があります。"
        },
        {
            "question": "ポクヘジャンクク専門店のポクヘジャンククは辛い料理が好きな人におすすめですか？",
            "answer": "ポクヘジャンクク専門店のポクヘジャンククはより辛い味を好む人におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ポクヘジャンクク専門店のポクヘジャンククは情感を感じることができますか？",
            "answer": "ポクヘジャンクク専門店では保寧の郷土料理が味わえ、様々なおかずが提供されるため、情感を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 650
    }
}